(疑難雜症) 天蠍座請入

有啲感情問題，想各位天蠍座指教一下

你唔講咩問題 人地又點幫你

補翻句生日快樂只係驚你唔開心

佢依家仲有無封你